係秋天嘅感覺啊

終於涼返啲 太陽射落嚟都冇咁熱
所以有咩活動好做

有涼到咩

約絲打去效外野戰

好大風

吹北風呀 好污染呀

可能青衣冇咩空氣污染⋯⋯？好舒服啊

係初戀既感覺呀

並沒有

仆街一轉季即刻鼻敏感發作....
香港d空氣真係